[和理非］ 626 19國大使館請願 朝早9:00 遮打花園

幫手推上IG FB!!!

Pish

Push

襯2日前做好宣傳！

推

幫手推

我覺得可以整理個時間表比蘋果

Facebook send 比蘋果

金鐘, 灣仔各政府大樓要人, 快!!

push

British Citizenship to be revoked from Carrie Lam's ( 林鄭月娥 ) family.Can you add your signature? ✍️

[整合]點擊這裏了解黎緊一星期香港人行程

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

［624集體交稅大行動］我地要出，都要做好公關！

呢一場係公關行動，唔係破壞戰小心變左發泄，我地係要政府正面回應訴求。對職員同無辜既人要客氣d阿

釋放義士
撤銷暴動定性
真正撤回集例
追究警察濫權
追究醫管局出賣病人資料

周遊列國不是夢

急 召日本巴絲或者用開twitter巴絲
可以推廣到去日本
做好文宣

youtube channel 有其他版本

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別